【月黑風高改詞mv】《如月》 (原曲：雨天）

「月亮一直以為自己將紅線玩弄於股掌之間，直至祂自己許了一個願。
就算能如月亮一般，還是有一些地心吸力無法逾越。」

聽歌link:

原曲：雨天
作詞：小寒
作曲：李偉菘
改詞：凱笑
主唱：甲乙丙戊
混音：大漠孤煙

歌詞：
從來圓月孤單飄泊
沒有星宿 如何捱過日落
夜靜了偷偷趕到天邊一角
眾生依託 還未懂怎麼去躲

誰人默許恩典發生 團圓或許痴心妄想
凡人在等 微塵彈指間消散 竟刻骨銘心
徘徊萬載映出背影 期待獨身舉杯再邀
頹然地飄 無奈負起眷佑神蹟 無人慰我苦笑

落寞與心傷亦重演幾多次
習慣失意 還剩甚麼不可遏止

凡人尚可痴心妄想 期望或可開花結果
誰人落空 無情像飛灰吹散 都不減信心
圓月未可朝思晚等 明瞭獨身只得勇敢
頑強地飄 無奈學懂放逐情感 埋頭獨處黑暗

千般哭訴 路太相似
回頭是終歸虛妄 心聲終需結案

抬頭靜觀應早看穿 雲霧撥開一身破損
悠然自得 凡人若痴心一世 可堅守法規
圓月默禱 同樣落空
茫然若失 唯願盡早殞落離軌 遺忘歷遍興替

🌝

已正評

感激

一直追開樓豬d詞 好正

btw點解樓豬今次個mv主角靚仔左咁多

重金禮聘架個主角

有靚仔

本身諗住扮唔記得帶面具叫佢直接出鏡

每一次都係熟悉既名字
多謝你地

小圈子圍威喂

無人改詞你班小圈子改曬啲詞

出歌就黎變成單純自娛

唔改喇

聽講樓豬本人仲靚仔

有何不可？

你聽錯

如果得自己先睇既作品咁不如寫日記

就改叫日記啦

好似見過

你啱

我諗到點博：
你班人係咁清高就自己收埋聽啦
唔係博上位係咩

我收得好埋 冇人聽

問左孫燕姿未先

咁清高仲點好意思問

訓前一推

做過啦個名唔係日記姐

仲以為你唔出

咁難得搵倒你唱點會唔出
本身想試下拍埋mv姐

就成熟到吞聲忍氣中衰老

我好迷丁姐把聲,各位詞人可否填多D歌比丁姐唱

點解唔係問丁姐本人

交比各位大佬

多謝你
紅都面哂

對唔住，我一廂情願咗

出現了

你寫返首詩比丁姐唸

義山

我淨係識「此情可待成追憶，只是當時已惘然」

商隱bb

把聲咁似謝安琪既

月經

唱歌既巴打

可能真係

消失係ptgf既洪海中

今日創意台變咗ptgf 台

點解唔係開係上班台

樓主on9

跪求入黎既巴絲聽下首歌

樓主好靚仔

你再講人地以為你係我分身架喇

樓豬係咪ptbf

樓豬真人應該係幾靚仔

ftbf

我明明冇請咁多媒 大家不如聽歌

樓豬有拖拍

聽左, 正皮
巴打,
請問我可唔可以放上

同其他人分享

萬分感謝巴打分享

樓豬可以做o2啦 gogogo

eo2咩

推下先

樓主你就好啦

[/quote]

Pish

對你唔住

想同樓主wtsapp

sor唔記得左

多謝小雪share
差d係fb回左個post

開個空殼page啦

對你唔住我懶推post

pish

大力推

你咁早

返早
瞓得兩個鐘

幫推

BTW 已經放左上

得閒上黎睇埋其他分享
Facebook:

多謝share
Click bait

開宗明義黎講 會否太直白

願者上釣

空殼

我本身
就是一個空殻

好詩好詩

之後會再開得有技巧啲
另外 我仲收緊啲原創歌，
如果有未錄 未post既歌 可以同我聯絡

原創歌
推下先

COVER 都可以
想推廣下香港表演者

test

聽講樓主好多女

放過我

難度我可以扭轉宿命 重遇你一次

丁姐

笑吓啦凱笑

指住塊鏡大笑

佢成日唱

邊個佢

港女

錄黎聽下

仲見到佢先算啦

約佢唱k

不了 過左去咪算囉

留名binc

我們都不是好馬

btw when singk

push

When sing k

want to sing her song

please dont

Janice

驗傷？

天敵

不開心就不開心

是對的終於會碰到

是錯的不管再美好

從來圓月孤單漂泊

係歌舞伎町有無識到外國人

外國人

今晚打老虎？

扑老虎

咩色老虎？

再說就嬲喇

凡人尚可痴心妄想 期望或可開花結果

開花結果

誰人落空 無情像飛灰吹散

如果輸想輸給些厲害對手

凡人在等 微塵彈指間消散 竟刻骨銘心

你都有聽

全世界啲女人都痴線架

Why you so busy

仲痴唔痴線

回憶是抓不到的月光握緊就變黑暗

睇你講前定後啦英文字母

前個個好乖 後個個痴左線

宜家調翻轉屌

佢家下黃色衫

反轉再反轉

唯願盡早殞落離軌 遺忘歷遍興替

_

真男人

過獎過獎

成日loop 好好聽

無丁hard carry
恭喜巴打成為呢首歌既大股東

其實巴打首詞

仍需努力
多謝巴打

Final加油

Final完先係難題嘅開始

咁final之後加油啦

大家咁話啦兄弟

全世界女人都痴線架

回頭是終歸虛妄 心聲終需結案

你又話你個個好正常

巴打有心事？
可以分享下

我提你今日未講呢句姐

以為黑澤明

有冇試過做過d 野係返唔到轉頭

今日無咩事發生不了

有啊巴打

最近發生？
會唔會仲有彎轉

月黑風高殺人夜

好耐之前發生，只怪當時年少輕狂不過算啦，已成過去，無謂再自找煩惱

推到離開香港

一路逆風

把持住呀

停住這風！

長夜抱擁

不要低頭

個post 可唔可以1001呢

我所有post加埋都冇1001

你開個題，一齊傾到1001

「如何傾到1001」

樓主加油

首先要推到1000

真名上連登

你都係喔

潮流教宗

比d意見

wyman都讚好

Wyman都上連登

仲差800個

有幾難

希望首歌views數會同步上升

一定會

唔多樂觀

其實唔太會

不如999先，唔好咁大壓力

黃偉文畀秋官窒完要上連登發洩？

支持

纏玉兄

秋仔

秋仔你上嚟！

咁就易啦

多謝纏玉兄

昨天穿這樣去看「29+1」首影，秋官鄭少秋問我「你今天是不是讓賽？故意把鋒頭還給我們？」
哈哈哈哈，前輩應該是用最優雅含蓄的方法告訴我「今日你呢套衫唔靚」吧？
我嘗試用一句說話向他解釋 Vetements，於是我也笑笑回答大俠「嘻嘻係呀而家興唔靚吖嘛！」而我自覺這答案很精準。

不如我們...

樓主請自重

真係好重

我不入地獄

都唔係好重姐

成28吋大脾

我腰都冇

下個大氣候會大興粗壯

用重量衡量愛情沒法擋

你是女神

女神

a1

佛教云人生八苦，即是:生苦、老苦、病苦、死苦、愛別離苦、怨僧會苦、求不得苦、五陰熾盛苦。

a1已經係過去

得道了

一日不御女，則膚欲裂，筋欲抽。

幾時結婚

有冇人有研究佛學

雖然唔算好押韻但詞唔錯
情歌的詞何必押韻

押韻係我最常忽視既一項
要努力

巴打加油

個人意見，廣東話詞押韻重要過國語詞，廣東話因爲本身啲音怪，所以啲詞唔押韻嘅話會有少少q(唔識寫)口

會唔會唔押韻都順口

英文/日文歌可以，國語都勉強得
但廣東話會好難做到
啱音=/=順口，例如 窮人唔好生仔 啲改詞 好多都啱音但係就好怪，當然呢個係好極端嘅例子，巴打啲詞靚好多，但係押韻同唔押韻真係差好遠

高汁靚詞
受我一拜

但廣東話難押啲

覆錯post

不要妄自菲薄

我呢首第一次副歌分左兩個韻，
係因為意識上都同上句分開。
但聽落真係冇咁順

或我的確沒造詣

呢首同悶蛋係我聽得最多

回看

細細個聽到而家

試着說：「鳩吹」不要說：「研究」

我就鳩吹姐

This

is
Horny

GREAT!

tick tack tick tack!

思鄉

說好的波妹呢？

賓妹

黑社會都有好人
賓妹都有靚女

呢度d賓妹係好人，但唔係靚女

去發掘下

1001

月亮真係好靚

推到返香港

爆咗post啦

究竟係推完之前會有幾多個我唔識既人入黎

兩三個？

我估0

靜到你都無人落車

我睇唔透

香港

我唔識你，一個

但大家都識你

咁快就思鄉？

邊有人識我

細細個就聽過呢個名

才下眉頭卻上心頭

when返

有冇扮工小貼士

首先開一個好深嘅excel或者好冗長嘅document喺電腦
然後思考人生
得閒記住撳幾吓

長開email 頁面

8月

要幾多杯麵？

差d訓左

思考人生你都瞓

睇漏左呢句